{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003467",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015751?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 맨도롱 게스트하우스"
    },
    "text": "ゲストハウスをご利用の際は、いくつかの注意事項を守ってください。 まず、利用人数が基準を超えた場合、現場で追加料金を支払う必要があります。 お一人様10,000ウォンで、現場でお支払いいただくことになります。 また、この宿は3泊以上のみ予約可能です。 申し訳ございませんが、3泊未満のご予約は承っておりません。 また、ペット同伴は禁止されています。 そのため、ペット連れのお越しはご遠慮ください。 物品の保管に関する責任は本人にあり、客室内での調理、飲食、喫煙は禁止されています。 そのために指定された場所をご利用ください。 未成年者の宿泊や男女同室での宿泊も許可されません。 宿泊施設内の施設物に損傷や紛失が発生した場合でも責任は本人にあります。 最後に、靴は下駄箱に入れてください。 紛失した場合は責任を負いません。 利用者全員が快適に宿泊できるように、利用規則を遵守してください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "利用人数が基準を超えた場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "お一人様10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "利用人数を超えた場合、追加料金は現場で支払う必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加料金は現場でお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "この宿は何泊以上の予約が可能ですか？",
            "answer": "この宿は3泊以上のみ予約可能です。"
        },
        {
            "question": "3泊未満の予約は承っていますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、3泊未満のご予約は承っておりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペット同伴は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理や飲食、喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での調理、飲食、喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内の施設物に損傷や紛失があった場合、責任は誰にありますか？",
            "answer": "宿泊施設内の施設物に損傷や紛失が発生した場合でも、責任は利用者本人にあります。"
        },
        {
            "question": "靴はどこに置けばよいですか？",
            "answer": "靴は下駄箱に入れてください。紛失した場合は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "利用者は利用規則を守らなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "利用者全員が快適に宿泊できるようにするためです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 354
    }
}